（預言）無論投白票定唔投票，都可以話有效票數內，xx派得票最多

新聞只需要輕輕一句帶過投票率低/白票創新高
然之後話選民放棄自己權利
充分表現出Xx派係選舉民意代表
就無問題

講真果句，投白票定唔投票根本冇咩分別
大家隨心就好

大家都要表咗態佢先至需要拆
佢會點拆係另一回事

然之後話選民放棄自己權利
充分表現出Xx派係選舉民意代表

Up 乜9

但投任何票叫表達緊自己意見，唔投直情任港府演譯，而港府針對投白票多過唔投票就知投票好過唔投

林奠：相信因為新選舉制度 市民一時未適應引致出錯
但建制派獲得絕大多數議席 已經充分反映民意係支持政府施政

呢個係一定會出現嘅推論
係好九唔搭八

但都幾肯定會忽略選舉票數低/白票比例
跟住focus落去剩低揀議席嘅票數

Pin

要投嘅始終會投
唔投嘅你點求都唔投

有咩問題？幾似政府呀
個選舉咁多限制佢都可以spin到有民主，再幾無邏輯嘅都講得出

港共: 白色是黑色的相反, 投白票即係反黑暴。多謝市民明辨是非。

我點會求人投，但我叫唔投既人唔好阻頭阻勢叫人唔好投